["com", "i", "seva", "que", "ell", "era", "per", "en", "s\u00f3n", "amb", "que", "ser", "en", "significar\u00e0", "tenir", "aquest", "des", "per", "calenta", "paraula", "per\u00f2", "ho", "alguns", "\u00e9s", "el", "vost\u00e8", "o", "tingut", "la", "d\u2019", "a", "i", "ella", "en", "nosaltres", "pot", "sortida", "un altre", "eren", "que", "fer", "seva", "temps", "si", "ho far\u00e0", "com", "dit", "ocupat", "cada", "dir", "fa", "conjunt", "mar", "voler", "aire", "b\u00e9", "tamb\u00e9", "jugar", "petit", "fi", "posar", "casa", "llegir", "m\u00e0", "port", "gran", "lletrejar", "afegir", "fins i tot", "terra", "aqu\u00ed", "ha", "gran", "alta", "tals", "segueixi", "acte", "per qu\u00e8", "preguntar", "homes", "canvi", "es va anar", "llum", "tipus", "off", "necessitar\u00e0", "casa", "foto", "tractar", "nosaltres", "nou", "animals", "punt", "mare", "m\u00f3n", "a prop", "construir", "acte", "terra", "pare", "qualsevol", "nou", "treball", "part", "prendre", "aconseguir", "lloc", "fet", "viure", "on", "despr\u00e9s", "esquena", "poc", "nom\u00e9s", "ronda", "home", "anys", "vi", "espectacle", "cada", "bona", "em", "donar", "nostra", "sota", "nom", "molt", "a trav\u00e9s", "nom\u00e9s", "forma", "frase", "gran", "pensar", "dir", "ajudar", "sota", "l\u00ednia", "diferir", "al seu torn,", "causa", "molt", "significar\u00e0", "abans", "moviment", "dret", "nen", "edat", "massa", "mateixa", "ella", "tot", "hi", "quan", "fins", "\u00fas", "seva", "cam\u00ed", "sobre", "molts", "a continuaci\u00f3,", "ells", "escriure", "faria", "com", "aix\u00ed", "aquests", "seva", "llarg", "fer", "cosa", "veure", "ell", "2:00", "t\u00e9", "buscar", "m\u00e9s", "dia", "podia", "anar", "venir", "va fer", "nombre", "so", "no", "m\u00e9s", "persones", "el meu", "sobre", "saber", "aigua", "que", "anomenada", "primer", "que", "pot", "baix", "costat", "estat", "ara", "trobar", "cap", "de peu", "propi", "p\u00e0gina", "ha", "pa\u00eds", "trobat", "resposta", "escola", "cr\u00e9ixer", "estudi", "encara", "aprendre", "planta", "coberta", "aliments", "sol", "saber", "entre", "estat", "mantenir", "ull", "mai", "\u00faltima", "deixar que", "pensat", "ciutat", "arbre", "creuar", "granja", "dur", "inici", "podria", "hist\u00f2ria", "serra", "ara", "mar", "dibuixar", "esquerra", "tarda", "run", "no", "mentre", "premsa", "prop", "nit", "reals", "vida", "pocs", "nord", "llibre", "portar", "prendre", "ci\u00e8ncia", "menjar", "habitaci\u00f3", "amic", "comen\u00e7ar", "idea", "peixos", "muntanya", "aturi", "un cop", "base", "escoltar", "cavall", "tall", "segur", "veure", "de color", "cara", "fusta", "principal", "oberta", "sembla", "junts", "seg\u00fcent", "blanc", "nens", "comen\u00e7ar", "aconseguit", "caminar", "exemple", "alleujar", "paper", "grup", "sempre", "m\u00fasica", "els", "tant", "marca", "sovint", "carta", "fins", "milla", "riu", "cotxe", "peus", "cura", "segon", "suficient", "pla", "noia", "habitual", "jove", "llest", "per sobre de", "mai", "vermell", "llista", "encara", "sentir", "xerrada", "ocell", "aviat", "cos", "gos", "fam\u00edlia", "directa", "plantejar", "deixar", "can\u00e7\u00f3", "mesurar", "porta", "producte", "negre", "curta", "numeral", "classe", "vent", "pregunta", "succeir", "completa", "vaixell", "zona", "mitj\u00e0", "roca", "fi", "foc", "sud", "problema", "pe\u00e7a", "dit", "sabia", "passar", "des", "superior", "tot", "rei", "carrer", "polzades", "multiplicar", "res", "curs", "quedar", "roda", "complet", "for\u00e7a", "blau", "objecte", "decidir", "superf\u00edcie", "profunda", "lluna", "illa", "peu", "sistema", "ocupat", "prova", "registre", "vaixell", "com\u00fa", "or", "possible", "pla", "lloc", "seca", "pregunto", "riure", "mil", "fa", "c\u00f3rrer", "comprovar", "joc", "forma", "equiparar", "calenta", "senyoreta", "portat", "calor", "neu", "pneum\u00e0tics", "portar", "si", "distant", "omplir", "a l\u2019est", "pintar", "idioma", "entre", "unitat", "poder", "ciutat", "fina", "certa", "volar", "caure", "conduir", "crit", "fosc", "m\u00e0quina", "nota", "esperar", "pla de", "figura", "estrella", "quadre", "substantiu", "terreny", "resta", "correcta", "capa\u00e7", "lliura", "done", "bellesa", "unitat", "destacat", "contenir", "davant", "ensenyar", "setmana", "definitiva", "va donar", "verd", "oh", "r\u00e0pid", "desenvolupar", "oce\u00e0", "calenta", "lliure", "minuts", "fort", "especial", "ment", "darrere", "clar", "cua", "produeix", "fet", "espai", "sentit", "millor", "hores", "millor", "cert", "durant", "cent", "llit", "recordar", "pas", "primerenca", "mantenir", "oest", "s\u00f2l", "inter\u00e8s", "arribar", "r\u00e0pid", "verb", "cantar", "escoltar", "passeig", "taula", "viatges", "menys", "dem\u00e0", "estrany", "simple", "diversos", "vocal", "cap", "guerra", "establir", "contra", "patr\u00f3", "lenta", "centre", "estimar", "persona", "diners", "servir", "apareixer\u00e0", "carretera", "mapa", "pluja", "regla", "governar", "halar", "fred", "av\u00eds", "veu", "energia", "ca\u00e7a", "probable", "llit", "germ\u00e0", "ou", "passeig", "cel \u00b7 lular", "creure", "potser", "recollir", "sobtada", "comptar", "pla\u00e7a", "ra\u00f3", "longitud", "representar", "art", "subjecte", "regi\u00f3", "mida", "variar", "resoldre", "parlar", "pes", "en general", "gel", "q\u00fcesti\u00f3", "cercle", "parell", "incloure", "bretxa", "s\u00edl \u00b7 laba", "sentit", "grand", "bola", "encara", "onada", "caure", "cor", "am", "aquest", "pesada", "dansa", "motor", "posici\u00f3", "bra\u00e7", "\u00e0mplia", "vela", "materials", "fracci\u00f3", "bosc", "seure", "carrera", "finestra", "botiga", "estiu", "tren", "somni", "demostrar", "solitari", "cama", "exercici", "paret", "captures", "muntatge", "desitjos", "cel", "bord", "alegria", "hivern", "sat", "escrit", "salvatge", "instrument", "guardat", "vidre", "herba", "vaca", "treball", "vora", "signe", "visita", "passat", "suau", "diversi\u00f3", "brillant", "gas", "temps", "mes", "milions", "suportar", "acabat", "feli\u00e7", "espere", "flor", "vestir", "estrany", "s\u2019ha anat", "comer\u00e7", "melodia", "viatge", "oficina", "rebre", "fila", "boca", "exacta", "s\u00edmbol", "morir", "menys", "problemes", "crit", "excepte", "escriure", "llavors", "to", "unir-se", "suggerir", "neta", "ruptura", "dama", "pati", "augmentant", "dolent", "cop", "oli", "sang", "tocar", "cr\u00e9ixer", "cent", "barrejar", "equip", "filferro", "cost", "perdut", "brown", "desgast", "jard\u00ed", "igual", "enviat", "triar", "caure", "encaixar", "fluir", "just", "banc", "recollir", "guardar", "el control", "decimal", "sentit", "altres", "bastant", "trencar", "cas", "mitj\u00e0", "matar", "fill", "llac", "moment", "escala", "en veu alta", "primavera", "observar", "nen", "recta", "consonant", "naci\u00f3", "diccionari", "llet", "velocitat", "m\u00e8tode", "\u00f2rgan", "pagar", "edat", "secci\u00f3", "vestit", "n\u00favol", "sorpresa", "tranquil", "pedra", "petit", "ascens", "fresc", "disseny", "pobres", "molt", "experiment", "inferior", "clau", "ferro", "sola", "pal", "plana", "vint", "pell", "somriure", "plec", "forat", "saltar", "nad\u00f3", "tipus", "poble", "es reuneixen", "arrel", "comprar", "augmentar", "resoldre", "de metall", "si", "emp\u00e8nyer", "car\u00e0cter", "par\u00e0graf", "tercer", "haur\u00e0", "held", "p\u00e8l", "descriure", "cuiner", "pis", "ja sigui", "resultat", "cremar", "tur\u00f3", "segur", "cat", "segle", "considerar", "tipus", "llei", "bit", "costa", "c\u00f2pia", "frase", "silenci", "d\u2019altura", "sorra", "s\u00f2l", "rotllo", "temperatura", "dit", "ind\u00fastria", "valor", "lluita", "mentida", "batre", "excitar", "naturals", "vista", "sentit", "de capital", "no ho far\u00e0", "cadira", "perill", "fruita", "rica", "de gruix", "soldat", "proc\u00e9s", "operar", "pr\u00e0ctica", "separada", "dif\u00edcil", "metge", "si us plau", "protegir", "migdia", "de cultius", "moderna", "element", "colpejar", "estudiant", "cantonada", "partit", "subministrament", "el", "localitzar", "anell", "car\u00e0cter", "insectes", "capturat", "per\u00edode", "indicar", "r\u00e0dio", "parlar", "\u00e0tom", "hum\u00e0", "hist\u00f2ria", "efecte", "el\u00e8ctrica", "esperar", "os", "ferrocarril", "imaginar", "proporcionar", "acord", "per tant,", "suau", "dona", "capit\u00e0", "endevinar", "necessari", "agut", "ala", "crear", "ve\u00ed", "rentat", "bat", "lloc", "multitud", "blat de moro", "comparar", "poema", "string", "campana", "dependr\u00e0", "carn", "rub", "tub", "famosa", "d\u00f2lar", "corrent", "por", "vista", "prima", "triangle", "planeta", "pressa", "cap", "col\u00f2nia", "rellotge", "mina", "empat", "entrar", "important", "fresc", "cerca", "enviar", "groc", "arma", "permetre", "print", "morts", "lloc", "desert", "vestit", "actual", "ascensor", "rosa", "arribar", "m\u00e0ster", "pista", "pare", "riba", "divisi\u00f3", "full", "subst\u00e0ncia", "afavorir", "connectar", "missatge", "passar", "acord", "greix", "content", "originals", "quota", "estaci\u00f3", "pare", "pa", "cobrar", "adequada", "bar", "oferta", "segment", "esclau", "\u00e0nec", "instant\u00e0nia", "mercat", "grau", "poblar", "chick", "estimada", "enemic", "respondre", "beguda", "produir", "suport", "discurs", "naturalesa", "gamma", "vapor", "moviment", "cam\u00ed", "l\u00edquid", "log", "significat", "quocient", "dents", "int\u00e8rpret", "coll", "oxigen", "sucre", "mort", "bastant", "habilitat", "dones", "temporada", "soluci\u00f3", "imant", "plata", "gr\u00e0cies", "branca", "partit", "sufix", "especialment", "figa", "por", "enorme", "germana", "acer", "discutir", "endavant", "similars", "guiar", "experi\u00e8ncia", "puntuaci\u00f3", "poma", "comprat", "led", "pitch", "abric", "massa", "targeta", "banda", "corda", "lliscament", "vict\u00f2ria", "somiar", "nit", "condici\u00f3", "feed", "eina", "total de", "b\u00e0sica", "olor", "vall", "ni", "doble", "seient", "continuar", "bloc", "taula", "barret", "vendre", "\u00e8xit", "empresa", "restar", "esdeveniment", "particular,", "acord", "nedar", "termini", "oposada", "dona", "sabata", "espatlla", "propagaci\u00f3", "organitzar", "campament", "inventar", "cot\u00f3", "born", "determinar", "quart", "c\u00f2lera", "cami\u00f3", "soroll", "nivell", "oportunitat", "reunir", "botiga", "estirament", "llan\u00e7ar", "brillantor", "propietat", "columna", "mol\u00e8cula", "seleccioneu", "mal", "gris", "repeteixi", "requerir", "ampli", "preparar", "sal", "nas", "plural", "c\u00f2lera", "reclamaci\u00f3", "continent"]